Лабораторна робота № 2.
Створення додатку бази даних, орієнтованого на взаємодію з СУБД PostgreSQL

База даних поштового сервісу

    1. User (Інформація про користувача)
        a. id - унікальний ID користувача в БД. Тип числовий.
        b. Name – ім’я користувача. Тип текстовий.
        c. Password – пароль для авторизації. Тип текстовий.
    2. Email (Інформація про лист)
        a. id - унікальний ID користувача в БД. Тип числовий.
        b. text – текст листа. Тип текстовий.
        c. to_id – id адресата листа. Тип числовий.
        d. user_id – id адресанта листа. Тип числовий 
        e. folder_id- id папки, де знаходиться лист. Тип числовий.
        f. read – маркер прочитаності листа адресатом. Тип булевий.

    3. Folder (Інформація про папки, де зберігаються листи)
        a. id - унікальний ID користувача в БД. Тип числовий.
        b. name – назва папки. Тип текстовий.
        c. description – опис папки. Тип текстовий.

